Верстка
•        Необходимый шрифт в папке fonts
•        Шрифт подключать используя @font-face
•        Необходимые для работы изображения находятся в папке images
•        Размеры текста 24 и 15
•        Сверстать максимально приближенно к макету